蕭生話何妖事件係黑社會所為

第一次認同蕭生